點樣令到份人冇咁悶？

點樣令到份人冇咁悶？

毒步咁幽默都話自己悶

想make my life colourful

你覺得自己悶啫，人哋唔覺咪得囉